有人話北京肺炎只係做戲，為押後表決國安法搵落台藉口

信唔信？

唔信
想歐洲歸邊

係都唔會搵首都嚟教飛啦

講多啲？
因為條三文魚？？？

人大開會唔係北京咩？

北京人都唔信係三文魚，反而你信

其實都可能

雖然大陸鐘意隱瞞，但大陸後期真係開始受控
如果真係爆到隱瞞唔到，都唔會係北京先過武漢

可能同香港永續限聚令咁自編自導自演

最好佢大撚爆發通過水路入埋中南海

咁點解大陸人信係美國傳入？
三文魚只係開始 唔歸邊陸續有黎 講講下班豬就會信
不過格黎po 好似話歸左邊啦

歐盟：不會與美國聯合對抗中國，將和中國進行大規模合作｜美國：縮減一半德國駐軍。

係
格黎po 好似話歸左邊

而家首都中招喎
如果官媒繼續撥火
遲下歐洲變中國人民公敵
歐豬仲點食兩家茶禮

歸左邊官媒就會停
所以真係好撚黑暗 民粹社會真係好恐怖

肺炎是真的
縮返入老母個閪都係真嘅
有樣嘢叫借題發揮
點解你要mutually exclusive佢？

唔信 習近平呢個人根本唔會理人 自己想點就點

之前比侵侵數點解北京無肺炎嘛，而家做比你睇扮受害者，順勢屈埋歐洲拒絕賠償

想置諸死地而後生 但唔知三峽大壩頂唔頂到個日

我都有咁諗過，時間同地點太巧合。

歐盟聯合支那係假新聞黎，英文原文無咁講過

信

屌你中共咪撚縮呀
我要攬炒呀

唔撚係卦

咁濕鳩，我仲放晒飛機股

我睇果篇同一個人 , 但就話會"對抗日益獨斷的中國"